我錯啦

是我唔對

我 猶疑地望向你
天花將剝落誓言 床驟變荒地
酒精再滲入淚痕 沉默到對不起
這一雙手卑鄙到 抱住你

還未看開 還在等花開
請相信 我們是意外
好不好率先節哀 我與你將遭到殺害

原諒你

我想jump

你原諒我有咩用

得不到蒼天允許 我與你多少次散聚

Ip 都唔洗check 得閒上你到探下你

Cum